膊頭有花嘅麻煩入一入嚟

係咪已經冇人識唱

起來
我呀爸去環遊世界
我呀麻係哥斯拉
我呀婆係心理變態

seen